cls 順豐條友成十一點仲派緊件

好想知佢今晚收幾點

有無咁慘 堆左好多件睇黎

順豐人工 係多勞多得

農民工送貨精神💪🏻

佢哋人工好似係逐件件計

you right 勤力真係可以搵多啲